熱門無？！究竟係咪9293罷工架？

我公司d同事完全唔知
又無集會資訊，公司完全同上次唔一樣，完全無反應，上次最後係叫哂人home office

大家快d煲大佢

入黎投票

「連登共識」 8 3 1 遊 行 宣言

推

829放映 830重光 831 民陣 901和你塞 90203 大三罷！